致各位記者朋友

今今日如果係真黑打黑，你地真係要離遠影，唔好再去咁前影啦，好驚你地有事

推